{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_042517",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=54220&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "태안솔뫼마을펜션"
    },
    "text": "当宿は夢山浦海水浴場内に位置し、プールを保有しています。 夢山浦海水浴場は車で2分の距離に位置し、ジュラシックパークは車で3分の距離にあり、顔面岩は車で28分の距離にあります。 入室時間は15:00からで、退室時間は11:00です。 無料Wi-Fiが提供され、全室禁煙です。 屋外プールは夏期に運営され、毎年7月初めから8月末まで運営されます。 使用時間は入室から7:00までで、オフシーズンには利用時間がなく、オンシーズンには利用時間が必須です。 バーベキュー施設は炭とグリルが提供され、利用料はset当たり20,000ウォンです。 バーベキュー場は屋外共同バーベキュー場で、ご利用時間は24:00までで、現地決済で行われます。 最大人数を超えると入室できず、保護者同伴なしでは未成年者が利用できません。 また、客室内でのペットの出入りは不可であり、使用施設の紛失や毀損は利用者に責任があります。火災危険物質である火薬や爆竹などは使用できません。 ゴミは指定された場所に分離して捨ててください。上記の情報はペンションの事情により変更されることがあり、オンシーズンには一部の客室の料金が変動することがあり、プールの営業時間も天候やペンションの状況によって変動することがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "宿の入室時間は何時ですか？",
            "answer": "宿の入室時間は15:00からです。"
        },
        {
            "question": "宿の退室時間は何時ですか？",
            "answer": "宿の退室時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "宿にはWi-Fiがありますか？",
            "answer": "はい、宿は無料Wi-Fiが提供されています。"
        },
        {
            "question": "宿にプールはありますか？",
            "answer": "はい、宿にはプールがあります。"
        },
        {
            "question": "プールの営業期間はいつですか？",
            "answer": "プールの営業期間は毎年7月初めから8月末までです。"
        },
        {
            "question": "プールの利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "プールの利用時間は入室から7:00までです。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設の利用料金はいくらですか？",
            "answer": "バーベキュー施設の利用料金はset当たり20,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場は何時まで利用できますか？",
            "answer": "バーベキュー場は24:00まで利用できます。"
        },
        {
            "question": "プールの利用に制限はありますか？",
            "answer": "はい、プールの利用には最大人数の制限があります。また、未成年者は保護者同伴が必要です。"
        },
        {
            "question": "ペットは宿内に入れますか？",
            "answer": "いいえ、ペットは宿内に入れることはできません。"
        },
        {
            "question": "ゴミの捨て方はどうなっていますか？",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分離して捨ててください。"
        },
        {
            "question": "プールの営業時間は変動しますか？",
            "answer": "はい、プールの営業時間は天候やペンションの状況によって変動することがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 395,
        "QA": 359
    }
}